生存得好辛苦。

屋又冇得住，明明讀緊書都要成日諗下個月點樣交租，死咗嘅世界隨時仲好過而家嘅生活

巴打，呢度好多人願意同你行落去架....
你係搬佐出黎住，所以要自己俾租？

屋企人爭人錢，返到屋企等於精神折磨，完全捱唔到，焗住搬出嚟

唔知可以點安慰到你，不過加油巴打

冇辦過自己都係咁 咪當展望未來可以搵大錢為目標

法

冇可能，你攞啲時間去換屋租，就增值唔到自己，你攞啲時間去增值自己，就地方住

一齊加油💪🏻

放完負，聽日又要一早返工，然之後又要做文宣dllm就算光復完香港我都係繼續呢種生活

冇地方住

慶幸有份穩定part-time 但真係得幾千吊命

我都試過，不過好多年前喇
你好叻架喇，起碼你行出第一步，就係搬離左屋企
明白你有時會覺得好疲累，好似每日都要打小boss，每個月都要打大boss，沒完沒了咁，但係信我，捱下捱下就會過去
覺得唔開心就上黎呻下啦，總會有人陪你同回應你

因為屋企俾人追數？定係同屋企人關係唔好？
讀緊書 但要自己養自己，實好辛苦

其實我一直係到諗 到底我仲生存嚟做咩
點解個個都可以咁開心 個個都生活緊
點解我要搏盡條命去生存？
我成日係到諗 我會唔會突然有日顛撚左 真係變成joker?
壓力大到一個人會冇啦啦喊 可以點解決？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》